[外國勢力] 係時候用2000億同侵侵買口罩

美國係呢個時候竟然伸出友誼之手

成個中國都冇曬貨